# Семинар 10

## Про наследование

1. Обсудить концепцию наследования 
2. Разница между public/private/protected наследованием
3. Видимость имен при наследовании (пример Бабушка->Мама->Сын c разными комбинациями модификаторов наследования)
4. Принцип подстановки Барбары Лисков
5. Касты между родителями и наследниками 

## Вторая часть git'а

1. Еще раз про концепцию веток
2. merge веток
3. Что такое MR (или PR как кому удобней)
4. Что такое rebase
5. rebase VS merge
6. rebase -i и его функционал
7. fetch VS pull
8. pull --rebase VS pull --merge
9. git reset
10. git cherry-pick
11. git revert
12. git blame
13. Остальное по желанию семера

Можно вот этот сайтик порешать https://gitexercises.fracz.com/exercise/master
